葉劉呢條仆街！！！！！

對於有美議員提出《香港人權與民主法案》，葉劉淑儀表示，她向與會議員解釋，目前香港修訂《逃犯條例》的工作已完全停止，沒有需要再推《香港人權與民主法案》。她說，美國立法程序複雜，參眾兩院需要有統一版本的草案，有需要舉行聽證會，相信有關法案不會在短期內通過。

她又指，有與會議員明言香港事務並非他們日常關注的議題，不太熟悉一國兩制的概念，希望聽香港議員解釋。她續指，有美議員認為香港高度自治被損壞，人權自由被打壓，她則向美議員解釋事實並非如此，港人現時享有的民主權益比回歸前多。

香港人權與民主法案對我地好緊要呀！！！

Diu爆葉劉呢條死仆街呀！！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

屌

召喚文宣組做嘢呀！！！

用英文文宣撚爆葉劉d仆街野
又23條又前保安局長又痴鄉黑又乜又柒......

傻鳩當人地個美國駐港領使齋坐咩,人地收風好過你多多聲啦,又扮嘢想上位立功？

聽港台自由風涂謹申話過硬喎

呢條臭西同好多做過入境做過保安屍嘅都特別想過到送中法，點解呢？？？

有冇諗過個幾百隻支那種"逃犯"當日點黎到香港，尤其可以改名換姓個班大富豪呢？？？

仆街侵一個行政命令搞掂啦

屌你
人地8萬幾個人係香港
是蛋打落去問下都知咩料啦

行會成會想置身事外？

過硬姐 幾時先得架 你估9月復會又即刻到香港法案咩

通過左第一個就制裁呢條八婆！

快d叫林鄭下台比佢做特首啦

佢有佢講；加強外國文宣

制裁賣港賊

葉劉不嬲仆街一名
曾鈺成都係

港人現時享有的民主權益比回歸前多
如果如實 冇人出黎啦 on9

指鹿為馬！人格卑賤，與何妖一樣！人畜！